個mon自己無啦啦著左 代表咩？

冇開機 個mon同電腦都有插住電
但個mon 無啦啦自己著左一秒黑mon
之後熄左 重複左幾次
個mon右下有個燈仔
冇開訊號既話會係橙色 有訊號會變藍色
頭2次橙左 之後我想關電源個下變藍色
會係咩問題個mon係咪就壞？
伸利依家3點幾 關左佢先電源

佢哋叫你播啲嘢 比佢地解悶阿。。。

有鬼

代表通左電 移除電源線就解決到問題